太古城居民屌狗整合

想得罪元朗人？

仲有中產叔叔送狗糧

中產把口真係好夠毒